點解報章仲係用「制服」黎形容警察既暴行？

明明係襲擊黎

講緊而家隨時行過都無啦啦比班狗襟係地下壓

呢d叫制服咩？

制服係指個人會反抗先叫制服

咁樣唔係襲擊係咩？

1/10

2/10

tvb 一堆紅藍報已經咁報左好耐

因為香港傳媒間間都奶共

被濫捕
聽到制服真係好銀耳

仲有好多冇咁藍既報章仲係懶中立咁寫制服

制服消防員

立場蘋果都仲用制服

根本就係襲擊黎

因為個職業而改變左寫法唔合乎中立

點解報導仲要叫警察，根本就係武裝份子

因為成班港豬打從心底支持呢個政權，點屌都唔肯醒用個豬腦諗下野

推

唔好再美化黑警既行為

香港傳媒d用字不嬲有d問題
最記得威廉同哈利王子結婚居然兩次都係寫女方下嫁